[孝子]摩連奴不離不棄支持區

Daddy唔好走

俾人逼害

樓主好孝順，唔似得班車犬

玩留呀

唔好走呀

有個車字嗰啲都係冇性嫁
拉車福特

樓主冇咗daddy係後面
可以唔洗再出場

當日2&b冇左爺爺個個都咁講
事實證明根本冇呢回事

daddy

有技術嘅人去到邊都可以發光發亮

只要識發光去到邊到都識發光

咪盲反

我地玩大咗 對唔住

希望daddy去下隊帶走愛將連加特

講得好

已經搵左雲加黎教，順便教訓下阿狗班5逆仔

講還講 唔好拉車黎講

唔好清我lin 印咗

樓主冇咗契爺 等做雪條啦

你ig唔係咁講

會唔會係你睇錯左-,-
我孝子黎

拉車人人得已g之啦

搏格巴迫害daddy